發現靖康之難根本係無數h動既題材黎

特別是北宋後宮成為了金國的戰爭犒賞以抵押金錢
北宋宮廷幾乎所有皇室成員和財寶都被女真人掠走。
北宋妃嬪83人，王妃24人，帝姬、公主22人，嬪御98人，王妾28人，宗姬52人，御女78人，近支宗姬195人，族姬1241人，宮女479人，采女604人，宗婦2,091人，族婦2,007人，歌女1,314人，貴戚、官民女3,319人，共記11,635人被以不同的價格抵押折價統計
落入金兵之手的北宋女性無論等級都淪為了金人的奴隸，身心都受盡凌辱。例如據《南征錄匯》記載，「自正月二十五日，開封府津送人物絡繹入寨，婦女上自嬪御，下及樂戶，數逾五千，皆選擇盛裝而出。選收處女三千，餘汰入城，國相（完顏宗翰）自取數十人，諸將自謀克以上各賜數人，謀克以下間賜一二人」。韋后、喬貴妃等北宋後宮被貶入金國為皇族儲備女人的地方──浣衣院，（其實就是妓院）
次月五日夜，完顏宗翰宴請手下將領，令宮嬪換裝侍酒，不從者即處死，當時有鄭氏、徐氏、呂氏抗命不從，被斬殺，又將一女以箭鏃貫穿喉嚨殺死，又有「烈女張氏、曹氏抗二太子（完顏宗望）意，刺以鐵竿，肆帳前，流血三日。初七日，王妃、帝姬入寨，太子指以為鑑，人人乞命。」
一些年幼的北宋帝姬被安置在洗衣院，長大成人後，再服侍金國王公貴族，有些被納為次妃、夫人。

一些北宋女俘則被分賞給金兵，例如《呻吟語》引《燕人麈》之語，說這些女性，「十人九娼，名節既喪，身命亦亡」

好撚慘
靖康之恥

女人都叫有價係身
男人幼童一蚊都唔值

靖康恥 猶未雪

臣子恨 何時滅

駕長車踏破賀蘭山缺

壯志饑餐胡虜肉，笑談渴飲匈奴血

岳飛真係好型

咪又係軍閥一個 偏安政權已經有個皇帝都仲日日夜夜要接原來兩個返歸

又提

日本侵華為唔少醫學研究同AV題材提供另類貢獻

根本黑獸黎

屌你似獵奇多d喎

但共產黨而家有種講法係岳飛阻礙左民族既統一
痴撚線

最後金人被滅 班後宮

靖康之難真係好柒

連金人都知支那女人係雞係公廁

滿清入關都係差唔多

靖康之難根本係宋國既報應黎

宋太祖咪一樣姦淫人地國家既後宮

成王敗寇
完

宋太祖殺入後官當眾老強小周后又如何！

南北朝直頭係獵奇

淫人妻女笑呵呵

detail 係咪蘿莉

好似係太宗唔係太祖喎

東北雞黎既

更為無恥的是，有一次宋太宗趙光義臨幸小周后還把宮廷畫師召來，小周后在不知情的情況下慘遭侮辱。當小周后看到趙光義身後竟然有幾位長須老人提着畫筆觀摩他們之時，小周后一腳蹬開了趙光義，說什麼也不從。而趙光義並不善罷甘休，召來十幾個宮女強行按住小周后...之後便有了《熙陵幸小周后圖》

嘩屌

佢唔接其實唔使死 so9sad

天道有輪迴

被中華民族左喇

唔撚係

我睇過文兩兄弟都有

宋太宗正Ｄ

小周后為了李後主屈辱求生尚可勉強地半推半就，當此次行將就事時，她竟然發現數名山羊鬍子的老頭，從宮緯後戰戰兢兢地探頭出來現場寫生，於是僅存的一丁點可憐的自尊爆發出來，一腳蹬開宋太宗，驚恐萬狀地躲入龍床後，任宋太宗怎麼威逼利誘她死活都不肯再就範。宋太宗強推、力按仍無法得手，惱怒之餘竟又喝來數名宮女代為強抓小周后，終又強幸之，並使畫師完整錄下。這就是中國歷史上最著名的春宮圖之一《熙陵幸小周后圖》，「熙陵」指宋太宗，因為他死後葬在河南鞏縣的永熙陵。

圖

見到topic名都笑:

一將功成萬骨枯
諗起投名狀, 搶錢搶糧搶女人

講真如果八國聯軍或者之後日本食左東亞
會唔會58族共融或者51族共融

有呢個如果就唔會係岳飛啦

其實啲金人而家喺邊? 上面只係得蒙古?

滿族人囉咪即係

會多咗一個叫[和朝]
錢穆會寫漢族同化咗日本人

風水輪流轉
趙光義嘅後代被金人侮辱
趙匡胤嘅後代喺臨安安安穩穩咁做皇帝

日本天皇就係中國皇帝

錢穆自己打J, 係可以令其他人一齊打

天理循環

畀岳飛知道而家漢人同d外族一家親真係激死

問君能有幾多愁，恰似…

BTW太平天國都好變態，成個南京分哂男界女界，夫妻不得相見，所有靚女捉哂入宮分畀啲「王」，天王洪秀全仲有八十八個老婆

連元朝都計埋中國朝代，古代既英雄豪傑男子漢真係死都唔眼閉

古人都幾正， 差唔多全國靚女都俾佢屌唒

古代人都幾慘，打輸仗d老婆女兒俾人屌哂

日本就算侵略成功, 政治權力核心都會留喺日本, 只係管治中國而唔係變成中國一部份, 同元、清唔同

古代啲靚女同而家有好大出入

你做皇帝就係姐
平民窮撚莫講話娶老婆 分分鐘屋企窮到賣你去做太監 飛機都冇得打

到時日本就會成為自古以來...

元朝時中國都唔係蒙古嘅政治權力核心啦
只係其中一個屬下嘅汗國咋，一樣俾個朝佢